「急」 有冇passport 谷巴絲，入面有一個絲打係我朋友，佢好似想自殺

有個絲打，經常做research 同Proofreading個一個，佢有自殺嘅諗頭，我搵佢唔到！

推

幫推, 有無圖/名/任何資料? 咁樣一句好難幫手

再推

Push

佢人係美國架，tg佢個名依家係咩我都比唔出，失都比佢block咗

佢係boston架

shit, 咁點搵.....巴打你一定要盡量諗辦法,個group 仲有無其他人識佢?

我真係唔知點做，有咩資料可以幫到手，你地講，我諗

佢係整呢張圖嘅人

有無識佢既朋友？睇下佢fb/ig最後上線幾時？
你可以繼續text下佢 佢未必覆但有機會睇 可以講啲輕鬆既野 或者你同佢之間印象深刻既小事 講下感受 但盡量唔會令佢覺得你催佢覆你或者令佢有壓力 俾好多好多耐性講內心既說話

我有，佢好似寫遺書

push

如果識佢朋友睇下佢仲有無搵過其他人 唔同朋友可以扮無野搵下佢
最重要係唔好嚇親佢 唔好迫佢叫佢唔好死之類 隔空用msg陪住佢

有冇passport group ar

推，有無巴絲幫到手